有冇朋友會入綠色嗰部Sony Xperia 1ll？

係個耳機有啲雞肋, 二手放出去都唔值錢

Sony
不了

下次下次

點解呢？

下次未必有呢隻綠色喎

太長部機

我開頭都覺得係,用落真係好正

有貨啦？

Sony呢兩年啲機長到好似 remote咁

送對XM3都可能考慮吓嘅

可以預訂， 11月6號發貨

呢對headphone真係好雞肋

12GBRAM先賣$7999 ，比著其他牌子 無9千都要一皮野先買到

唔打機其實有冇分別呢？

老實講 冇

咁我真係因為隻顏色先至會買

當你要同時開幾個app處理嘢，有

唔知專門店同大鋪有demo機睇未？

其實我問你都多餘,最終我都會買,因為我好鍾意隻顏色

我都好想知

我仲以為今日會搞個發佈會添